# FTP Sederhana

Membuat program yang berfungsi agar client dapat mengunggah dan mengunduh file ke dan dari server. Kemudian server dapat melihat client mana saja yang paling aktif mengunggah dan mengunduh file ke dan dari server. 